大預言家 五年後689係Facebook 連登上神枱

五年後 人人屌緊淋病/品客是撚旦一個
就會開始懷念689時代
講咩佢都係受壓力 係個好政客
相比依家嗰幾舊屎入面係冇咁臭嗰舊之餘此類

歡迎bin我c
不過都係算啦香港人咁撚善忘

林鄭是個大魔王
只有勇者曾俊華才能消滅佢

懷念港獨之父

真心

信我
好快宜家冇樓既人會改口叫689做梁叔叔

我們的梁特